［尋人］想搵番一個係冒險樂園返工既女仔

佢係銅鑼灣返工既
細細粒粒幾可愛
成日借d意去偷望佢
如果你有上連登希望你可以留個言

你搵我?

你知我係邊個咩

你好樣衰

對唔住囉

搵我條女？
依家比我屌緊 轉頭先啦

痴撚線
咁樣話自己條女
真係雞黎

皇室堡？

得果度有姐

我知你都有留意我嫁

算啦人地有男朋友

應該冇

想識咪直接去囉垃圾

毒撚唔好柒啦

利申:毒撚

有好幾次佢都唔係度

一陣去接佢放學 你搵佢？

呢位巴打係真心定假膠

屌你老母死毒撚 咪煩人啦

圖都冇張好難幫你
利申 識人個到做

唔好傻啦 無啦啦比人掉上連登 係你嘅話你想唔想
最憎呢啲柒頭毒撚係到打擾人地生活

短髮既
細細粒
著藍衫

我知你講邊個 四眼粗框眼鏡

你係果頭做定成日去？

經常出沒 個場有一高一矮四眼妹

你應該講緊矮個個

係呀 我有幾次膽粗粗想過去
但又好似太唐突咁
利申 我都係果度常客

叫佢汁下公仔

佢好似係負責掟彩虹果邊

應該無分 乜9都要做

不過皇室堡有個後生男經理 有女都應該比佢食哂

個女仔冇做好耐啦喎 樓主啱啱放出嚟？
利申 皇室堡做左兩年勿相認

星期六先見到佢...

係咪好高果個

多謝推post

直接上啦巴打
拎個facebook或ig都好
你係咁望人地只會令人反感
我拍得少拖， 但我經驗係問左先無死
我果幾段都會咁樣得番黎

巴打我建議你放棄la
人地有男朋友架la 仲要拍左拖就快2年
利申:係個度返緊工
成間冒險樂園已經識巴打你

可唔可以影樓豬個樣黎睇下

應該知你講邊個

只係知呢件事同巴打連登個名
講真一日有咁多客點會知係邊個

屌呀

常日偷望嗰個
仲要係常客
留意一下應該好易搵到

唔講都唔知呢個post有咁撚多人係果間野返工

呢啲騷擾到人嘅毒撚應該要打靶

望幾眼都叫騷擾到人

樓主依家出哂名架啦

想追人冇罪架

人地有男朋友架啦

真係咩

on9
你都知人係邊番工
重問乜尻

想拎多d料嘛

支持樓主去馬

咪ff la 師兄

好！

我屌你老母啦 你呢嘅自以為是嘅死毒撚
爆人工作地點 講埋人外貌 放上放連登係咩心態？
想了解多啲？洗唔洗仔都幫你生埋呀弱智仔
話自己常客 常撚日偷望人
呢啲係叫變態佬呀柒頭
一個正常女仔會想比一個陌生人係咁偷望
你以為人地唔知有個變態佬常日偷望佢
你當自己係周柏豪
死返入去你老母個閪到生返個腦先出黎啦

tg 我
dllmon99

起撚晒鋼咁

你睇下你自己 完全唔知個醜字點寫
真係好肉酸

唔知你係佢邊知呢
護主護到咁撚樣
吠兩聲黎聽下啦

呢d咁既post 都可以動晒真火

冒險樂園D女仔通常畀MK同事食咗

我諗你都知其實自己有幾肉酸啦
我係睇唔過你呢啲廢人係到打擾人生活
你反駁到我嘅你就駁

屌你老母
你咁撚正義就去清算感情台d5p post啦

痴線佬

我專針毒撚
覺得自己掂啲就去馬啦
利申：最中意見到毒撚無地自容咁生存

樓主蠢撚到 錯鳩哂啦
呢個時候緊係認錯
咩冇心打搞到你 只係覺得你好吸引想識你
冇惡意 冇心放你上來
只係現實唔夠膽識你

來招以退為進 如果個女仔睇到乜鳩分都加哂啦
而家小學雞嘈交 又小氣
你都係收皮啦

你呢d偽君子咪盞令人更反感

袋錢入你袋都唔撚醒水
罪你就入硬
辦法都唔諗點補救就收皮啦
你a0?

其實我a4
不過樓上班友講到似層層
我更加唔敢approach

咁當個女仔真係有男朋友既話 其實你已經冇機

都唔一定既

正仆街

收到風條女根本冇仔

收到風 樓豬有女

咩風咁把炮呀

lm等樓主逆襲

呢個真係美麗的誤會

巴打你D風都幾流下 人地社交平台7日前先放左張合照曬恩愛
建議你算la 人地拍緊拖 你就無謂做仆街仔
下個更可愛呀巴打

點解你會咁清楚既

上幾頁咪利申左囉

你其實知唔知我講邊條女

其實我果日第一次見到佢已經有一見鍾情既感覺
佢完全係我鍾意果種類型
果一刻我真係對愛情有憧憬過

呢間冒險樂園冇女仔係短頭髮喎

利申 係嗰到返工

野都冇講過就知道係自己鐘意嗰種類型 樓豬好野

你肯定？

你樓上好多同事又話佢有仔又拍左兩年拖

人地星期五返工
信不信由你
連同人講野嘅勇氣都冇
膠都廢是比

收到

毒撚最忌有自信

毒撚都要拍拖架

留名睇結果

毒撚有資格咩?

55 幾撚好睇
留名睇樓主溝到收佢地皮

樓豬溝到我切

條女應該對我好反感

真係係果度返工既可唔可以提供d堅料

你掂嫁 快啲上